有冇人HKBN呢兩日開始連去日本網勁慢

玩日Ser既game慢到玩唔到
關唔關APG海纜單嘢事

HKBN成日都神神地

可能都關事